有韓國歌手確診左支那肺炎...

多名相關人士透露B某已確診，A某以及其周邊工作人員和公司職員也在自主隔離中，不僅如此，A某還在準備回歸，預計以後的回歸日程也會受到影響。
-
人氣歌手A某的工作人員B某從海外拍攝畫報行程回來後，出現疑似感染新型冠狀病毒的症狀，並於27日接受了檢查，正在等待結果。
據悉，B某最近與A某乘坐同一班飛機進行了海外日程，B某回國後還訪問了公司。

最新:
多名相關人士透露B某已確診，A某以及其周邊工作人員和公司職員也在自主隔離中，不僅如此，A某還在準備回歸，預計以後的回歸日程也會受到影響。

冇名你個ABCDE到Z某都得架啦

幾時到奶共泰藉導師LISA

想g邊個

會唔會係王+2 佢琴日先返韓國

見D人估去完米蘭返韓個堆

100%唔係 人地早兩日先飛左去第到

見D人估CHUNGHA

請夏staff那位上傳了ins說目前還沒症狀接受了檢查沒處結果

個staff話報告兩日後先出
新聞咁快知

請夏

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

請夏無辜架

我願意用邊狗條命換取請夏嘅健康

重有黃致列

之前有人話chungha係行走的病毒
咁準?

Staff都未確診感染
唔好亂傳確診啦

牙酒唔好有事..🙏

bless...

奶共係咁

韓國加油

IU 去完米蘭

係個歌手個staff 唔係個歌手喎

咁有冇機會中阿

日對夜對 真係唔驚咩
傳染好容易咋

係你標題黨

iu

世界未日喇

娛樂台黎講哩個標題>合格線

你的資訊很有用

微博d人話請夏肺炎

On9 上大陸節目就奶共==

奶共預左啦

請夏係最近最好既SOLO 希望唔好係佢

回歸？izone權x妃？

Dancing queen
希望唔好係佢

source? fact check

李萬璣都奶共啦

韓網話青夏 準備cb 畫報 中曬

大陸節目唔舔點先舔

Iu都無準備回歸

金采源thx 🙏

冇出海外唔洗發夢啦

蝗+2, thx

屌！！

cctai系甘=,=

失望

唔係咁開心下話

歌手中咗就算好返
個肺花過都應該都唔太唱得

蝗語

肺炎會好翻

泡菜

希望唔好係請夏啦

係就好啊

我希望係王+2

明明就係典型泰妹樣
都唔明點解成日話佢靚
落左妝土到死

啱呀成個賓賓咁

泰國周街都係呢啲貨色啦
證明韓妝既威力真係大

佢做咩

希望

土乜撚嘢

好失望講哂普通話咁...

唔好氹我開心

我估係g idle

係歌手嘅工作人員唔係歌手確診

點解估佢哋 唔好啊

我都覺得係

IU

wtf? 唔係今日出歌咩 屌

屌 唔好呀 新一代最睇好佢仲話就嚟出歌嘅

唔係歌手確診囉

我願意用邊狗笠狗條命換chungha 健康

我願意用Irene 條命換取邊狗嘅健康 屌你老母